分享下你哋拍咗幾耐開始long d?

之後維持到嗎？有咩方法維持？

拍咗幾個月就long d, keep到因為而家係同一個國家工作
結束long d就係維持關係嘅唯一方法

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

咁都要有能力兩個去到果邊都唔餓死先得

拍拖3個月long d ...
最長long d一年..
持續long d左2年半...
依家一齊五年..
維繫嘅方法就係日日傾計

有冇試過懷疑對方

Push

識嗰刻已經long d

然後想講long d廿幾年？

唔係

然後呢

澳門算唔算long d?

咁上水同鴨脷洲算唔算long d?

都冇㗎...
一齊得就要信對方無謂嘅懷疑只係減低對大家嘅信任
嗰陣時係香港同澳洲long d..
所以一定唔係得閒可以去見一次嗰啲
就更加要相信對方

澳門要轉幾程車，一來一回都無咗半日

同埋好貴

拍左個半月long d
而加一年幾
隔多幾日又要long d一年...

同你一樣

我黎緊都係同你咁上下距離，要long d 年半或以上⋯
不過預定最少每年見兩次掛⋯
你哋幾時先結束long d?

之前我去澳門一日都來回兩三次
搭船都係個令鐘啫

忍受到咩

關口返屋企都要時間啦

咁你哋結婚未

我暑假會翻黎香港
男朋友好錫我
會好努力搵錢咁過黎歐洲